[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(43)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、元朗、大埔、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、X&XXX

港超：

2017-08-25 傑志 vs 東方XX 旺角大球場 20:00
2017-08-26 XX南區 vs 香港飛馬 香港仔運動場 14:30
2017-08-26 夢想 vs 大埔 青衣運動場 17:30
2017-08-27 標準流浪 vs 理文 深水埗運動場 14:30
2017-08-27 元朗 vs X&XXX 元朗大球場 17:30

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

shut up bojan
crazy,guy

已經變左煩膠

Show Blocked User - Bojan_Malisic

MATCHDAY!!
SCG Muangthong United (Thailand) vs. Eastern Sports Club (Hong Kong)

With the season in a month long break due to international fixtures, the Kirin will be looking to maintain match form with a special friendly match with Hong Kong's Eastern SC. Kick off is set for 6PM at the SCG Stadium.

Admission is free for all WAR OF HEROES members, while tickets are 50 baht for all others. Tickets are available today at the stadium box office. Only the 'E' Zone seating will be utilized for this match.

friendly都要50bant
13蚊HKD

「其實我好享受兩年前踢夢想駿其嗰段日子，不過隊波最後散班，所以我亦都失去左留响香港繼續踢波嘅機會，繼而轉戰印度。但係當時嘅球隊主教練梁志榮，亦即係今屆港菁嘅主帥佢就向我承諾，話如果可以再次負責組軍响港超教波，佢一定會將我帶返嚟香港，所以我好感激佢畀左我呢個機會再戰港超。」

同太太兩個人非常享受响香港生活嘅柏保路仲笑住講，當日「細榮Sir」聯絡邀請佢返嚟香港踢波嘅時候，佢真係差唔多冇乜點考慮就立即應承。

想問有冇人知港甲定咗邊日開鑼日未

8/25 8:00pm 旺角場 傑志對東方

蘋果提過話九月頭
我鳩估可能踢埋大馬，5/9嗰個周末開掛

睇錯, 柒左唔好推

唔該巴打 我真喺問緊港甲

大是大非下係度轉移視線
會員保贊已淪為五毛

Tsun dai為貝利球迷簽名

原來檳城新簽咗岡比亞、關島、巴布亞新畿內亞外援各一個
Andy Russell點解會踢唔掂

成隊波都咁屎，佢只不過係代罪羔羊，況且後防球員一向都容易被擺上去祭旗

true
檳城快降班

隊波太屎，放個英超後衛落去都唔頂得太耐

#信報

統籌：陳志輝（中大EMBA課程主任）

主持：陳志輝、張璧賢

嘉賓：伍健（傑志基金有限公司主席）

陳：陳志輝 張：張璧賢 伍：伍健（Ken）

傑志的兩個十年計劃

張：對於傑志這個球會，Ken Sir又有什麼鴻圖大計？

伍：2004年開始帶領傑志時，我便提出兩個十年計劃。第一個十年計劃是希望傑志成為本地街知巷聞的勁旅。這段期間，我們贏了不少錦標，可說目標已達。

第二個十年計劃則是希望傑志成為亞洲強隊，例如成為亞洲頂級賽事「亞冠盃」的常客。這個目標尚未達到，但今年傑志曾赴南韓參加亞冠盃外圍賽。離港前大家都很保守，希望最多輸兩三球，不要大敗就好了。正式比賽時，90分鐘竟然賽和1：1，我們甚至有機會在加時下半場勝出（可惜中柱），最後十二碼僅敗，觀賽的朋友都覺得雙方勢均力敵。

可能有人批評傑志正選陣容只有一兩個本地球員，但你看看車路士又有多少個本土球員呢？足球是人人平等的，你能達到某個水平便能上場。但如果水平不夠，上場只會拖累球隊。我們十分鼓勵本土球員加入競爭，但既然我們要與南韓、日本、中國等頂級球員作賽，本土球員也要盡力趕上他們的水平。傑志也很希望本土球員突圍而出，亦已簽入8名97至99年出生的年輕本土球員，當中我相信有三四位在一兩年間必定能為傑志甚至香港隊作賽，帶領傑志揚威亞洲。

陳：我倒不希望傑志依仗天王巨星。我留意到你們擅長的是整體戰，希望能維持這種風格。

伍：承你貴言。不過，足球是關於偶像、關於英雄的，要香港的球市暢旺，就要找到好像葉鴻輝般的人物。他撲救出色，在對戰中國隊的兩場賽事中光芒四射，令香港球迷心馳神往。但我們不能只靠一個葉雄輝，而是需要11位像葉雄輝般的優秀球員出任不同位置。

可能有人批評傑志正選陣容只有一兩個本地球員，但你看看車路士又有多少個本土球員呢？
香港波同英國波比較

[url]

戴偉浚首次正選既精華片段！

亞冠level

有冇live呀今晚東方？

可能有

自問自答

Show Blocked User - Bojan_Malisic
佢越來越

唔係點季前推43個post

青山走犯贊b

係喎， 不經北角已經第43個post

港足熱潮

醒起有人30個post好似都未到

Cls

哥白尼
你唔好講埋伽利略？迫害

佢真係好撚痴

下？
青訓之負

佢係咪朱手機?

都唔知理佢做乜

根本就係

好似誇張過朱手機

這個班質素如何？
好多出名球員

用幾個funson狂推港足post係咪又係港足熱潮

一年365日都維持係個青山mode真係幾難

哈

轉眼間青山七虎已經block左五個了

流浪委任張國明為球隊隊長

點解睇港足嘅咁多都係癲佬

新加坡場波 作客球迷收12坡紙

邊5個

Muangthong United FC.
Page Liked · 10 mins ·

MATCHDAY!!
Live on Facebook!

SCG Muangthong United (Thailand) vs. Eastern Sports Club (Hong Kong)

由雪櫃出返黎做隊長

香港時間幾點

What time ?

7pm hktime

秦國時間6點
即係香港時間7點

小贊子不斷分化青山眾會員，有何圖謀？

oh

挽留

玩樓

個post做咩

炸左12碼就癲癲地

可能南華打甲組仲未接受到

Yes 就嚟開季發現原來要睇甲組

( Show Blocked User - Bojan_Mališić )
( Show Blocked User - 傑志總領隊 )
有時鳩up都要有個譜，就嚟block埋專放流料嘅羅曉聰

我係其中一個隊員

放流料仲要屈尻個 fd 真係好仆街

仲有mk聰
9527~、黃巢、Bigmac入觀察名單

終於有巴打分到

上90分鐘堂會唔會大半都係練跑

係咪全堂都係啲training drill

我撚有放流料

9527同黃巢係同一個人黎

( Show Blocked User - 9527~ )
( Show Blocked User - 黃巢 )
( Show Blocked User - mk聰)
( Show Blocked User - 羅曉聰 )
( Show Blocked User - Bojan_Mališić )
、、

不如你索性唔好入黎 過半既cm都係呢5個

唔會
熱完身就係咁操
會有飲水時間
最辛苦嘅係玩拉力帶加操體能

全堂都係練習，操足咁多時間
有時會最後15分鐘鬥下波，複習返練嘅野，例如練短傳就一定要短傳入禁區先射得、唔可以射高波/練頭槌就一定要頂入先計數。

心郁郁想報

量多有咩用
咪又係假消息

block完咪又係要逐個開返黎睇

香港玩具隊比澳洲屌打

香港玩具隊魚腩來

死返去大洋洲啦diu

量多咪又係ok oh true

正常wo，預左

到底黃巢同9527有咩關係

【友賽曼谷基督教學校足球隊】
今早球隊到了BEC特羅薩薩納球隊主場與曼谷基督教學校U18足球隊進行友賽，上半場12' 由梁國威禁區外遠射為球隊打開比數，28'一個角球攻勢由黎厚希射入，球賽領先至 2 : 1，36' 朱偉鈞單刀射入 3 : 1，43' 祖亞昆大力抽射為球隊拉開至 4 : 1；下半場49' 柏保路接應角球頂成 5 : 1，完場前10分鐘由播磨浩謙射入一球，最終夢想FC以 6 : 1取得第二勝。

尖約啲咁既對手有咩謂

仲要有失波

聽波樂無窮尖仲約左泰國u21

係咪中學嚟

五年前旺角場23區咁唱歌:
you are not asian
you are not asian
you are australian
you are not asian

佢地有隊波打第四級聯賽

Fu dragon隻腳掂唔掂到底

block 9 保贊個傻閪啦，
成日on9當有趣

狗志：
你地問吓D球員，有邊個管理層會晨操晚練比佢地更早到，關心佢地起居飲食。

張廣勇都付多不少，不過佢用人不當，又喜歡宣傳自己，每次見人都比一D有寫佢嘅雜誌送比人，為咗討好記者，出外要球員冇得休息，都要比記者休息，所以乞人憎。

狗志條友好喜歡自吹自擂

你懂的

自己讃自己

牙ger

唔好再blcok啦
港足po沒有分裂的本錢

搞清算

東方龍獅今仗正選陣容分別為門將葉鴻輝、曾錦濤、曹泰根、吳偉超、謝敏榮、迪高、陳肇鈞、北村祝、林學曦、勞高及古高。

未有link?

北村祝英文係？

港腳夢未圓 廖培楓告別戰友續走職業足球路

3年前放下了收入穩定的酒店工作，廖培楓與幾名踢小型足球的好友兼隊友隨黃大仙升上港超，一嘗職業球員的滋味。3年過去，戰友們都重返職場、回歸業餘足球，尚有10多天就滿26歲的廖培楓選擇了堅持，加盟標準流浪意味著要離開熟悉的環境並接受挑戰，他說奮鬥只因成為大港腳的心未死：「這是我給自己的新挑戰，從中得到動力奮鬥下去。」

本網記者攝

2014年的夏天，廖培楓與王景華、傅樹聲、劉冠邦、劉梓堅隨黃大仙升上港超，5個來自不同行業的人踏上了追逐職業足球夢的旅途，如今，仍在港超奮鬥的只餘年紀最輕的廖培楓。「寂寞，也會有這感覺吧，畢竟與他們一起打拚了好幾年，大家感情好深。」去季效力的標準灝天，班底與主場與黃大仙區隊無異，今季加盟標準流浪，「楓仔」算是走出一步、面對一個新環境。

本網記者攝

「給自己一個挑戰，嘗試接觸新隊友、教練和管理人員。」自覺仍有進步空間，廖培楓從中得到動力去體會更多新事物，至於2015年底入選香港代表隊初選、最終因傷連練習都無法參與的經歷，也是他奮鬥下去的理由。

本網記者攝

「當然是有遺憾的。」穿上香港隊制服的一天尚未來臨，「楓仔」鬥心不滅，他說：「我不是由梯隊踢起，但最終都能夠參與超聯比賽，已經完成了一個夢想，今年都有個目標，希望能有所表現，接下來的港澳埠際賽可以再入圍港隊初選。」

有live 蒙通fb

lee ho正選

睇個陣兩邊都半力

有得睇古高

謝敏榮

件新衫真係好樣衰

個兩粒白野 btw冇左星美？

成條口水肩係到

diego打欖球?

Rangers v All Black FC Friendly: What Really Happened?

屌 洗唔洗賠錢

邊條友係咁嗌easy, 都冇人逼

主席拎個波離身幾丈遠, 點踢

Something went wrong
We're having trouble with playing this video.
Learn More

冇得睇了?

好似係英雄輝

我仲睇緊

Shu Kitamura?

BUT TSUEN JOKE

條link冇問題喎

邊一國？

North village wish

走埋一堆

🐥🇰🇷 🦁🇹🇭 🍈🇯🇵 🐂🇭🇰 ☘️🇹🇭
🗑🇲🇾 🦄🇹🇭 ☁️🇹🇭 🐉🇹🇭 🐛🇹🇭

希望中國輝有好表現，有泰國球隊睇中

屌 唔知點解一開full screen就食屎

牛榮

沙巴龍躉有冇後備想睇

少爺好波!

佢似係想跟狗志踢到收山

牛榮啲傳中

Ho ball!

芬蘭佬好垃圾

橫濱水手件特別版都係呢個template 不過配色正好多

去泰國好過啦，睇下人地啲波快幾多

Defensive striker

學西打咩位

主守冇料, 似係技術型

遠D睇落好似全隊都帶住狗志條頸巾咁

學西左翼

14分鐘牛榮已經感冒童樣

又幾靚

感覺佢想去中日韓高水平聯賽
對秦超未必睇得上眼

被人狂攻左邊

mtu已經好慢

對面全場壓迫

對面出一隊？

Ken K. Ng已經加入。

有得走既話我諗佢都會走，況且喺泰國聯賽點都容易過喺港超被其他聯賽睇中

咁首先佢要勁過中日韓啲門將

中國輝英超中游正選水平

去到亞冠外應該都係咁，所以做定準備都好

古高呢下

芬蘭佬

古高

感覺泰仔都未出力
東方己經應付唔到

中埸用波比上年好似好左

伍daddy

勁過支那就應該冇太大問題，日韓就
所以去左泰國先

步大力雄得黎又有技術

少爺仔幾好

東方夠未出哂主力

夠做有突

但隊型好過上年

差啲

比人dud走

燒味戰術提升左

主要係philip呢場有料到

係 上年個中埸真係不知所謂

申利:傑仔顫抖緊

泰仔身形好過香港華人

牛榮收山未

比人禁住

就算牛榮亞冠外只係做後備都死
王子打正選都唔算太穩陣

water break is for the weak

commentary次次講完一句野都係講nigga

有GPS

GPS點都好過佢

yes

好似新加玻龍sunny去泰超

朱sir 呢

雞左牛榮佢啦

唉......借牛榮俾尖吧啦

條撚樣跟本得港甲料

泰仔呢班好多都係後備黎
正選常規果班都未出

牛榮今季可以做菁英杯專員

但人地季中
香港未開季

主席都係

佢踢成點？

牛榮真係頂佢唔順

所以仲有得踢下
蒙通始終係泰超都係班霸
後備質素都唔錯

屌你 牛榮係度踢乜9

牛榮屌你老味

屌牛榮真係出黎獻世

牛榮
唔係熱血同勤力就得㗎

開波頭段都ok,之後越踢越跟唔到咁

wfc超算ok

除左腳傳中咪一鳩樣

已經好好多了

最弊牛榮連依樣都冇

牛榮真係留返打港超屈下經驗

放中場做dirty work還可以

12碼

12m

主席

居然唔係牛榮爆先

對面好快

0:1

爭啲救到

射得好靚

中國輝撲到都入

根本就係睇緊上季尾費蘭度撚佢一樣

我覺得東方件衫算係咁啦
無左猩美即刻升左個LV

東方有無出巴西新外援

東方就咁睇 係升Lv既
比著上年啲尻波, 一早輸緊兩三球

宜家呢隊係完全冇還擊之力
睇下下半場可換啲咩人出嚟

司徒教得好d？

設計真係好主觀

牛丸未夠班

買啱人啫，主要係少爺喺到，成個中場打得算係好左

傳波都仲係好差

88 shu 係邊個

節奏咁快
香港波交失係正常

對面99號幾好波

北村防守ok，傳波未夠

打防中?

退休啦屌

哇屌 個音樂

買啱人都係教練功勞 (assume係教練話事)

泰仔未加快都成日失架喇

Yes

係既
隊波唔係最fit 係事實，但都要諗下點樣可以排出最強陣容，唔係分分鐘亞冠外第二圈都過唔到

少爺喺南華打墮後嗰個中場位根本係錯配

「除了熱身賽和作客賽事，我在香港這幾年都沒到過大埔。」
習慣了在市區練習的謝家強，對大埔區的一切都感到陌生，適逢最近因為兒子日漸長大、需要更多活動空間而由將軍澳搬入西貢

友賽都有可樂贊助

2014年的夏天，廖培楓與王景華、傅樹聲、劉冠邦、劉梓堅隨黃大仙升上港超，5個來自不同行業的人踏上了追逐職業足球夢的旅途，如今，仍在港超奮鬥的只餘年紀最輕的廖培楓。「寂寞，也會有這感覺吧，畢竟與他們一起打拚了好幾年，大家感情好深。」

Live停左？

冇

In 李嘉華
Out 主席

Leung Shou Chi Peter
多謝，你去搵任何球員問吓，有人好過我，乜都得。

96係李嘉華?

又斬唔起

學西啲角球

lugo打右閘仲勁過主席

同tsun dai一樣

李嘉華連港超速率都冇, 叫佢打泰超, 仲要右閘咁重要既位

如果冇睇錯應該係，係左邊幫牛榮守

條廢老抽埋

牛榮: 唔得喇 我唔得喇

true，上季仲係甲組

哇屌 咩撚野技術 仲粗過牛榮

笑死

呢球咩事

快啲同老豆練斬波

搵佢老豆同佢一日互斬1000球

屌，嘉華啲傳中同我當年睇佢踢乙組東方沙龍個陣都仲係一鬼樣

philip carry, mk hei敗家

痴線，牛榮踢唔到仲唔換

呢個係一個考驗

白雀in

philip有泰超後備水準

李嘉華冇佢老豆一半

今場真係唔錯

完全唔同類型既球員 佢似係大舊衰梁大佬果種

中場線有 philip係到帶到個form出黎 前場新援 個人能力有係到 同洛迪古斯可以分擔下
但後防就。。。 點解好似廢過之前

直射

泰超節奏快
牛榮就死

小thai仔不知道 我輝有英超水準

大佬孝in

係咁yapp hung fai

遲早累撚死dllmch

傷？

true
好慢

係身形高大，冇喇

呢種節奏，我諗連442都未頂得到

迪高越踢越後

迪高完全唔掂

dangda

好大份

我比較擔心高古連港超都踢唔掂

咁少人玩人浪

上年亞冠時個後防都冇呆到咁

中國輝可以去秦超下游隊/泰甲試下
秦超水平全東南亞最高
(唔計賽期得3個月嘅印超

逼害米曹

中國輝

英超中游正選

任人魚肉

比泰仔撚

撚狗

咁樣比左個波對面 邊個黎

和仔

夢想/流浪/理文接收佢啦

停左

蒙通聯始終亞冠水平

5件冇畫面都仲睇緊

下半場換埋李嘉華入嚟之後完全唔知踢咩

另外球會亦因應策略發展球探網絡，佢哋淨係喺巴黎已配置6位球探領先其他球會，無論係踢緊草根業餘足球隊定職業球會梯隊，無論係喺巴黎市踢波定係市郊踢波，只要有才能，摩納哥都可以搵到，頭先提到嘅基利安麥巴比於14歲就畀摩納哥相中並簽下，佢出生地點係邊？就係巴黎附近嘅邦迪。

香港有冇球探望實業餘聯賽

掛機扮睇

東方咁既水平去踢亞冠
是個笑話

牛榮一早退休咪好，唔使捱騾仔

和過川琦

打港超夠晒啦

North village bamboo

東方出咩吳偉超，牛榮，係到搞笑咩

未至於ma

有機會？

叫巴古沙搭路去馬拉夠好啦，最重要係衝出咗香港先

馬拉唔准有外援龍
中超都係

慘
我島世大運足球四千張飛，賣得15張
我島平時靠入籍兵

幾差下

世大運男足日前才結束至日本神戶的移地訓練，原本要在返台前宣布最後正選名單，但黑田最後3天並未現身，改為8日於中華足協網站公布。糟糕的是，最終名單和7月13日體育署記者會所公布的20人完全相同，也就是說名單早已定案，讓不少1個月來跟著集訓、懷抱希望卻落榜的培訓隊球員直呼「莊孝維」。

「要是名單早就已經定了，幹嘛叫其他人去做白工？」一位不願具名的球員私底下表示，「如果最終名單跟原本公布的不一樣，真的有換人，就算不是我，我也可以接受。這樣讓人感覺很不受尊重。」

我島

仲衰過港joke

傑志總領隊

我所知道的，黑田總教練是領日本足協的薪水，所以外籍教練薪水這部分是不是要重新調查一下？
黑田和生係我島總教練，點解會係日本仔出糧比佢我島足協勁到
我島球迷神志不清

我島球迷

我島今年目標世界排名120
未來目標世界排名前100
要揾咩人派passport?

下半季有基頓

巴西搞得掂護照再講

true
比圖依家都未有hk passport

成朝用手機上唔到燈，都唔知係咪泰國wifi蛋太癈

連尼住太廢

就算搞到，都踢唔到亞冠外，最多踢到國家隊

遮自己名

貼多次先

另外球會亦因應策略發展球探網絡，佢哋淨係喺巴黎已配置6位球探領先其他球會，無論係踢緊草根業餘足球隊定職業球會梯隊，無論係喺巴黎市踢波定係市郊踢波，只要有才能，摩納哥都可以搵到，頭先提到嘅基利安麥巴比於14歲就畀摩納哥相中並簽下，佢出生地點係邊？就係巴黎附近嘅邦迪。

香港有冇球探望實業餘聯賽

狗志同廢老因一樣思想
簽新人對舊人唔公平

true
亞冠一定要注韓仔

是撚但啦，咪最多兩場
入國家隊緊要d

其實遮同唔遮都冇乜分別

司徒都講明唔care亞冠啦

睇返今日場友賽
蒙通聯真係好接近中日韓水平
只要買幾個勁外援
打亞冠絕對唔輸蝕

中日韓攻唔入可以轉打高波傳中
哩樣泰仔永遠輸蝕

蒙通聯入亞冠16強

kim sir is watching

整容失敗？

一生愛潮爆 你來自潮州

下次唔好遮啦

狗也不屌

有_便是_
大家好我係你地嘅節目主持人

其實揾得香港球員最多，係印尼，不過香港球員對呢個聯賽冇乜興趣。反而泰國好少搵香港人，揾東南亞日韓多。

大埔教練李志堅透露，馮慶燁暑期接受半月板手術，未必可趕及季初復出

印度不算東南亞

唔係講印尼咩

印尼就係東南亞

不過佢講賽期3個月
應該係指印度

無知一間 印度聯賽水平如何 同其他亞洲國家比

lm

賣菜兄、羅素、艾華度
嘩屌慘不忍睹

睇真pk trip，佢哋去里約貧民窟啲細路踢波勁到癲

人哋緬懷日治時期姐

唔care還唔care, 唔好連第二圈都過唔到就好喇

印超多球星，高水平，賽期3個月

true

有佢老豆一半
依家係全香港最TOP了

true
無天份

法國今日澳門隊對傑志場波
澳門足總網頁係完全無提起

梁嘉恆會唔會落場？

no
飛馬係泰國

我島足球，籃球揾緊人派護照

世界級

一句講哂，狗志仆街啦

唔到佢care, 踢得兩場

慢到呢....出事架嘛

唉，聽聞校友杯都輸比啲垃圾

poor

in堅sir we trust

大港超早晨!

阿喪同樂仔應該會攰到嘔電

第一場打尖FC姐

係喎有國際賽

金判坤表示8月首2周將與教練團成員到各球場考察港超隊訓練及熱身賽，了解港腳狀態，待港超首輪賽事(港超8月25日開鑼)後再公布作客獅城及大馬的決選名單，至於在朝鮮作賽表現不俗的香港22歲以下代表隊球員，他說如大港腳有球員狀態不佳，也有機會提拔U22港腳隨隊作客，而經過亞洲23歲以下錦標賽外圍賽洗禮後，該批球員在比賽狀態上甚至比大港腳有優勢。

即係Jordan, 胡晉銘有機入選

希望係
仲有學銘

胡晉銘值得入啦，已經取代到傻邦

𠗕仔？

true
但kim 上埸用樂仔正選

打英甲比賽？

新人留名

你出得未

比佢打穩英甲先

兩個作用小小唔同

先企穩英甲要緊，難得比機會上陣

講得出做得到先好，唔好到時又係選翻傻邦，均宜，帥哥，康廉個批

我反而比較想Phillip 仔都有機會。

呢4個，好似除左均宜，其實都傷緊？

其實我最鐘意佢

yes
傷緊

新仔只會友賽出
到亞洲杯外圍賽一定出返舊人

到時咪又出基藍馬肥積黃洋真祖，樂仔應該佔到正選

真乖。

無金井

金黎

金威金黎

有 仲要金威？

除左基藍馬，其餘嗰三個冇乜問題，宜家既樂仔係必選

基藍馬無態，上次玩波差d出事

如果羅素好返，應該會擺kiki落bench

true
仲有傑仔

true
kiki返香港la

係咪打返352 羅素吧

一陣傑仔對澳門有矛live

想睇

多數都係會繼續打352或343，有羅素就用羅素，反正大埔又係打三後衛，所以佢冇太大適應問題

法圖斯+羅素+helio
羅素+helio+羅拔圖

羅素淨頂波，kiki淨大脚清

想去現場睇，可惜無時間

Kiki對約旦同北泡已經唔係一下大腳清，仲會玩下波，同埋佢防守唔太集中，"得"都唔夠人"得"，除非佢可打返嗰時對支那既表現，否則佢坐bench好過

long time no post

Kim 咪又係九斬
乜野陣式無意義

今晚可能去睇流星
如果唔係捉朋友陪我過大海了

一天流星 與你相比 會發現凡事有著限期

有朋友肯陪睇垃圾波 真好

師兄留意下 唔想爆粗

今年三月oncc
他所效力的天津權健今季先後羅致柏圖及韋素等星級猛將，基藍馬坦言雖感榮幸，但不甘於「齋操冇得踢」，合約直至季尾的他，不排除在季中提前轉會，卻無意重返港超：「中超預備組的節奏及強度也勝過港超聯賽，我的狀態目前還可以，但作為球員始終渴望能在正式比賽上陣。我會繼續努力訓練，爭取教練簡拿華路青睞，但如情況未有改善，我或考慮提前於季中離隊，除其他內地球會，也會看看東南亞聯賽有否新發展。」

兩件垃圾

你最高質今次

東南亞轉會窗閂哂, 等1月lu

9斬還9斬，但宜家係講緊中堅配置問題，你防守失誤，你前面9斬入幾多球都冇用

1月都完約lu, 馬超可以考慮下既

高，法佬，基藍馬九月尾完約返港超定去東南亞？

除非支足改例，否則佢地好難留返喺大陸

好似下年改

傳
但唔肯定

支足on撚99 , 政策朝令夕改
仲衰過咩都唔做

貴州智誠吧有人講法叔張約係3年，喺新政出台之後即刻改簽嘅。
但冇人確認呢個消息

really?

等我wechat問下女班主先

唔想成為fake news一份子，重申多次只係傳聞

其實法叔留得一年得一年，之後未必會再有咁既機會

战犯灬狼族 9
3楼8-10 15:27
操作
他当时签的是两年合同，签完合同后出了新政马上改成三年，所以明年是他在贵州效力的最后一年，我觉得也算是圆满了，到了19年他快40了，也不太可能适应中超了

歐沖有冇加簽10年

好事

應該問嘅係有冇簽婚約

大陸嘢真係任佢寫，互相攞份約出嚟話簽5年都得啦

可以馬上改咁勁

條例係好似係十二月講既，只要十二月三十一之前加簽多一年就得，但佢地冇公佈過

kim out

望都係望青訓 league 啦

Kiki根本唔應該入選港隊
羅素嘅活動範圍打三後衛大家等笑啦
Helio呢d垃圾根本學銘同梁細佬都做到佢做嘅嘢，其實後兩者真係要俾機會，特別對北韓已經feel到羅白頭力不從心，真係開始要交捧

晉銘學銘可以上一隊 傑仔同jordan可以浸多兩三年

傑志將於今午4時作客澳門蓮峰運動場進行本季第4場熱身賽，對手是將於下月出戰亞洲盃外圍賽的澳門隊。

比賽歡迎球迷進場，球迷可於逸園賽狗場正門進入。
__________________________________________________________
Macau vs Kitchee | Kickoff: 4pm

#KitcheeInMacau

有冇手足去左

傑志冇 唔知澳門果邊有冇

有傑志球迷入場

對北韓羅拔圖淨係柒左嗰一下
其餘時間好穩陣
反而我係咁派膠都冇出事

大佬啊, 你唔好咁痴線啦.jpg

專心防守啦

季前熱身賽2017
澳門對傑志
日期：2017-8-12
地點：蓮峰運動場

傑志正選陣容：
1.王振鵬
2.列斯奧
5.艾里奧
6.林志堅
9.盧卡斯
10.林嘉緯
16.林恩許
19.黃洋
20.林柱機
32.華杜斯
35.史雲斯頓

#KitcheeInMacau

對約且接應基奧橫傳推落底出波

烏茲別克殺手沈國強選擇在今夏掛靴、決心轉行並已應聘郵差。「我沒有放棄過，只是際遇就是這樣，既然覺得時機已到，那就轉一下環境。」

在傑志上陣機會不多，讓其感到轉變的時機已至。
「兩年前已想慢慢淡出了，當時想法是有機會踢就繼續，沒機會就開始想轉轉環境。」

金出

學巴洛迪利派信

澳門VS傑志

連贏3號丹尼拖5號艾里奧

Lucas 1:0

條友成日追唔到個波

賽狗

龍門前面嗰撻野想點撚樣

傑仔上次有入選
晉銘學銘反而無

垃隊

無細佬邊可以同蔚山鬥到 12 碼

今年青訓希望
夢想fc
垃隊
大量幼幼高質

仲暈過東網

我國好型

列斯奧剷光頭 ?

唔撚睇啦 屌
咁既鏡頭點睇

蓮峰球場是位於罅些喇提督大馬路的球場。澳門甲組足球聯賽和澳門學界足球賽亦會在此進行。
澳甲點踢

林志堅好慘
踢開德國靚場
而家要踢澳門垃圾場

燥撚左

現時本港唯一提供數碼聲音廣播的香港電台昨日宣布，下月三日午夜十二時終止有關服務，隨着港台亦離場，政府過去推動相關政策及港台數碼廣播營運所耗用的共一億二千萬元公帑，亦如同倒落鹹水海。

夠mk

抵啦（達哥mode）

下年波衫應該都係咁樣
stubhub不了

未肯定 仲傾緊

蓮峰甲組其實好少踢

好左好多

咁樣幾靚

第三粒邊個頂入

"I am working hard! This is my dream! This is my passion"
Playing Football is a way for Habib to express himself, Football giving him a chance to feel equal to the rest of the people, the rules are equal for everybody.
Playing Football give me chance to connect and friends with local!
It is a great feeling when you are respected for who you are and not treated because of your status.
Keep working hard for All Black FC Hong Kong

上半場Lucas 入兩粒

阿浚原來受過高人指點，戴父說：「當時一個雷丁教練向我說，在這種要爭上位的時期，暑假不要休息，在季前已達最好狀態，表現自己。」阿浚五月起就隨私人教練訓練，每天一課體能，一課技術，當中有休息過兩周，亦曾隨香港U22操練

戴父說貝利青年軍有幾位技術好的球員，惟無法升上一隊，最後也要離開：「當時他們都哭了，這感覺我們明白，因為在雷丁經歷過。」

見到豬仔同享受出咗嚟

有毅力

東網出本地波app?

Lucas 4:0

「大頭」話心情好似喺產房門口等緊咁~~~~
#預產期下個星期

盧卡斯大四喜 5蛋

另外個球邊個入

勁 亞冠靠佢炸死D日本仔, 西亞鬼

記錯 好似5球都係佢

浪費公帑

有一球唔知邊個頂入

丹尼 巴拉克in

個live矇到睇唔清

足球森巴可能要收皮

唔知港台播波仲有冇下文，不過有都係東網鏡頭何丹旁述

保連奴上場

所以熄撚左

之前最後一次做live講左唔知有冇得繼續講波喇

金東進無出？

睇黎開季可能註冊列斯奧而唔註金東進

無 幾時先復出

朱sir想當佢新迪天奴咁用

alex 6:0

辛祖無出場？

唔同級數

澳門有無射過門

無

有迪天奴八成都好有用

呢場波用黎俾傑志刷自信心only

係咪想逼死kim

當年迪天奴亞協已經唔夠用 wo

下次國際賽如無意外可以用柒哥啦
不過如果Kim繼續擺柒哥打右邊+妹祖打中場就...

Trust 朱sir

果陣迪天奴幾多歲
後生踢過葡超葡甲

搏保連奴打返起好過啦

in kim sir we trust

墓臭

傑志今季件衫會唔會又係咁勾甩線

咁陳七勁D

註迪天奴個陣咪初黎香港頭一兩年，仲未夠後生？
定用 mike 哥理論？橫濱梁大佬有活架過東方羅拔圖，所以梁大佬勁 d?

真祖加高梵

眾球迷：你會代表港隊比賽嗎？
戴偉浚：作為香港人當然想代表香港，但現在我有職業合同，如非A級賽事便要看球會到時肯不肯放人，現階段我會專心貝利的比賽。

係Kim既戰術下, 真祖要移後打中場

迪天奴33歲先來香港

依家波樂無窮做緊

冇嘉賓

peter老啦......

陳文俊嘉賓

fake news= =
陳文俊

Calvin Choi：與貝利簽約前，教練指有幾隊較高組別的英國球會對你有興趣，請問是哪幾隊？為何你選擇繼續留效貝利？

戴偉浚：傳聞我不便公開，但的確有球會找我，不過貝利領隊奇勒信任我，我這個年齡最需要的是出場機會，我認為留在貝利對自己是最好的選擇。

Carrie ChunHo：今個賽季對自己的目標是什麼？

戴偉浚：上陣30場及打進前6爭升上英冠。英甲計算盃賽有近50場，30場是我今季的目標。

30場

Bobo Cat Tsang：假如將來我小朋友亦好像你一樣想作全職足球員，你會有什麼珍言給他和我呢？

諗起東亞盃真係好正
睇到個個爆晒血管咁

問得好 有波衫一件

上陣機會對佢呢個年紀黎講真係好緊要，其實踢到20場已經好好，睇佢對新特蘭果場佢未適應到個節奏

黃興桂又鳩up

煽情真係好重要, 如果條問題變做"假如將來有年青人亦好像你一樣想作全職足球員，你會有什麼珍言給他和我呢？"

體格未夠識應

就唔同哂

是其是非其非

陳文俊d7富力

敢言

peter wong意淫 西乙

桂神係咪老人症 仲問列文邊度國籍

托布黑鬼憑咩同華人第一中鋒比較

好耐冇高質聽眾phone in

戴偉浚？
西乙b 將來努力有機會

peter wong問陳文俊兩個西班牙邊度搵返黎
陳文俊答西乙
peter wong:.......... 係道偷笑

目標正確

唔好受傷plz

.....

咸濕廢老

佢係咪以為阿仙奴果個列文

明明係香港踢左濕鳩幾季 加上個節目陳文俊都講左巴基斯坦
仲問

皮蛋黃快撚啲退休啦
霸撚住個位獻世咩

賽狗場係咪真係有賽狗？未去過

傑志下周六將與元朗友賽

有

有冇得喺泥地打
我上季泥地對傑志唔錯

有無時間地點，thanks

無，蘋果得呢句

香港本土球員我相信無一個可以做到，
不論老屎忽定年青球員

一定會，上季個件我著第一次就已勾左

邊度可以買

Only石門?

今日無聊youtube睇賽狗
可能因為d狗比馬細隻
覺得真係好撚快

無啦，我個件係上季尾最後一次擺 pop up store 個時買

戴父認為兒子天份不算最高：「他有點天份，但不是最好的那一種，樂仔（陳俊樂）才算是。阿浚能夠有現在一點點成就，最重要是他勤力，且性格好。」

連女都冇？如果係，抵你踼到英甲

好似冇

見習魔法師

上到英冠，大把女追撚含

大把人呢個年紀都係冇女
e.g. me

留名睇樂仔為咗條女放棄外流

me2

一齊去唔得？

只要大埔有亞洲賽打就大條道理

今日傑志球迷過大海觀戰

應該就唔會跟埋去，最多得閒Skype 下

有亞洲賽仲可以搏下嘅
老實講，下下季無亞洲賽仲留大埔就真係無前途

fb有無寫？

Tsun dai career plan
18歲 英甲
20歲 英冠
22歲 英超中下游球隊
25歲 英超強隊
27-32歲 英超冠軍&歐聯冠軍
After 34歲 回流港超協助香港球隊贏得亞冠冠軍

我著左兩三次就勾

唔出奇

玩FM?

質地好薄，應該好容易爛

唔使睇username都知邊個

成功人士好多都有長遠計劃

咁你快手幫自己買定嗰骨灰龕位
咁就係有長遠計劃嘅成功人士

你每日射幾多次

之前唔知睇咩箱目話而家d女係係訓練場等你，仲要係青訓開始落手，呃完你上床仲要偷埋個套，拎d精去做人工授孕生返件出來搵錢

唯有忍住唔射

外射

足周寫架
講法國性醜聞

駁唔到

樂仔果種硬淨打法應該岩踢英甲

同我老豆一樣

原來上海申花近三場支超不勝，入得一球
Tevez, Martins, Moreno
廢撚到

死咗海葬算啦
寧願喺呢世用埋舊錢

做乜撚

我同老母話死左之後幫我撒喺旺角場
撒嗰陣再大聲講阿仔睇閪波喇

agger
歡迎大家去東龍島探我

true
死咗可以為香港足球貢獻塊草地

我就葬係石門啦

政府拆撚左喇

跟住俾食環狗拉......

你肯定旺角場唔會拆
隨時連fifa會籍都無埋

澳門 0:6 傑志 新聞片段

雖然好撚易甩線
不過上季件主場真係好靚好想買多件

車仔主場輸緊三粒

打少個，兼前鋒係阿姨

另外升班馬哈特斯菲領先2:0

澳門個龍好廢

嚟試腳個個？

俾著垃立就拉隊走人

我都想知

澳門個後備龍係上半場要係觀眾席備cam man

換著9志咪自降英冠

真係成功人士嘅
做到毛匪澤東咁權傾天下
你慌要諗葬邊咩
養住你條咸魚放博物館都仲得

8月12日消息，據英國每日郵報報導，巴塞羅那以3350萬英鎊（4000萬歐元）從廣州恆大簽下保連奴。簽下保連奴將在8月13日前往西班牙，完成體檢、簽約等事宜。

下年打亞冠唔使驚，含大廢左

為打全華班作準備

唔受傷大有機會上位

哈，全華班

件粉紅色作客，女仔著好靚

佢要揾替補真係好難

買福保羅代保連奴

含大地產都就收皮啦

傑志同巴塞都入到世冠盃咪有得睇

點葬都話唔到事 要做木乃伊

“我死了，可以开个庆祝会。你要打扮得漂漂亮亮的，最好穿颜色鲜艳的红衣服或花衣服，要兴高采烈、满面春风地参加庆祝会，然后你就大大方方地上台去讲话。”

吴旭君茫然地问：

“讲什么？”

“你就讲：同志们，今天我们这个大会是个胜利的大会。毛泽东死了。我们大家来庆祝辩证法的胜利。他死得好。如果不死人，从孔夫子到现在地球就装不下了，新陈代谢嘛！沉舟侧畔千帆过，病树前头万木春。这是事物发展的规律。”

停了一会儿，毛泽东又说：“我在世时吃鱼比较多，我死后把我火化，骨灰撒到长江里喂鱼。你就对鱼说：鱼儿呀，毛泽东给你们赔不是来了。他生前吃了你们，现在你们吃他吧，吃肥了好去为人民服务。这就叫物质不灭定律。”

“不能，万万不能。”

吴旭君连连摇头说：“平时我一切都听你的，这件事不能听，我也不干!”

毛泽东不再笑了，脸上显出不高兴的神情。

他说：“你在我身边工作了这么久，离我又这么近，都不能理解我呀。我主张实行火葬，我自己当然不能例外。我在协议上签了名的。”

“你还订了什么协议，跟谁订的？”吴旭君惊奇地问。

“和中央的同志们，在怀仁堂签的名，不信你去查。照此办理大有好处，留下我的遗体会增加人民的负担啊。”

40M係解約金，全華班計劃係2020年，保連奴季前先續約到2020，本身預佢係過渡。

其實恆大同支足諗既野係幾美好，但好難實現得到

班友根本對足球無足夠認識

佢一日搵唔到鄭智接班人，一日唔會成功

希望支足學港甲轉全華班

同香港一樣，短視

恆大算係個堆人當中好小小，但都係短視

製造唔到先係大問題，好難想像青訓左咁多年含大喺U23嘅選擇都咁少
温家寶明顯唔夠班。U23新政下其他隊都逼到啲新人出嚟，但含大冇

廖力生算係唔錯嘅...

升班馬赢到三球

未夠班打港超

車仔兩紅

咁都2比3

有好多件

以前中學阿sir都話係專登唔俾佢入土為安

話咗係門仔level

好熱血

好一般, 唔夠aggressive,
徐新防中叫做好D
陳澤鵬左閘其實都OK
不過史高拉利鐘意輪流出U23

同傑志情況差不多，又係個種要成績定練新人既問題

強制出新人, 想短時間內青訓有發展, 根本係錯
比你有一兩個天才可能會踢得好D
但整體進步都係要由細個開始有系統咁陪訓, 同逐步逐步唔同U隊打上去

慘在支那急攻近利

慘在唔係有能者居之，今次一個黃洋，我唔信中國咁多年都只係糟蹋一個黃洋

理性讨论，现在该做的应该是直接给巴萨俱乐部发邮件骂，寄刀片给巴萨高层，在微博下面骂也可以啊。。诅咒巴萨球迷这种事完全没必要吧?国内支持恒大，国外支持巴萨的双料球迷应该不少吧，这次双输转会错的只是巴萨高层，两边球迷都不满的都是巴萨高层
雖軟必豬

但係之前打團結盃佢幫澳門殺入決賽, 亞盃外對吉爾吉斯呢幾場真係踢得好

霉西幫反中亂港份子簽名俾國家頭號敵人, 疤狗令13億人震怒

痴線，升班馬白禮頓個主場都可以咁新咁靚，成個香港太球場咁

今晚啲波輸死人
唔想做人了

個班主係職業poker player
賭神

貝利今晚作客韋根
有無人睇

What time? Have mood

復古？

13/08 22:00 UTC+8

好似有位wigan fans巴打會放link

明晚10pm

真係唔識欣賞

影響香港2019-2020能否直入亞冠分組賽既比賽:

日期 比賽 主隊 客隊
21/8/2017 23:50 亞冠8強首回合 艾阿恩 vs 希拉爾
22/8/2017 國際友誼賽 馬來西亞 vs 敘利亞
25/8/2017 國際友誼賽 澳門 vs 馬來西亞
29/8/2017 國際友誼賽 緬甸 vs 馬來西亞
29/8/2017 國際友誼賽 巴林 vs 約旦
31/8/2017 19:30 國際友誼賽 新加坡 vs 香港
31/8/2017 20:00 世界盃外圍賽第三圈 南韓 vs 伊朗
5/9/2017 16:30 亞洲盃外圍賽第三圈 北韓 vs 黎巴嫩
5/9/2017 20:45 亞洲盃外圍賽第三圈 馬來西亞 vs 香港
5/9/2017 23:00 世界盃外圍賽第三圈 伊朗 vs 敘利亞
5/9/2017 23:30 亞洲盃外圍賽第三圈 巴林 vs 台灣
12/9/2017 01:00 亞冠8強次回合 希拉爾 vs 艾阿恩
26/9/2017 亞冠4強首回合 ? vs ?
5/10/2017 國際友誼賽 香港 vs 寮國
5/10/2017 亞洲盃外圍賽第三圈 北韓 vs 馬來西亞
10/10/2017 國際友誼賽 俄羅斯 vs 伊朗
10/10/2017 20:00 亞洲盃外圍賽第三圈 香港 vs 馬來西亞
10/10/2017 亞洲盃外圍賽第三圈 黎巴嫩 vs 北韓
10/10/2017 亞洲盃外圍賽第三圈 台灣 vs 巴林
17/10/2017 亞冠4強次回合 ? vs ?
9/11/2017 國際友誼賽 香港 vs 巴林
14/11/2017 20:00 亞洲盃外圍賽第三圈 香港 vs 黎巴嫩
14/11/2017 亞洲盃外圍賽第三圈 馬來西亞 vs 北韓
18/11/2017 亞冠決賽首回合 ? vs ?
25/11/2017 亞冠決賽次回合 ? vs ?

點解戴生射個球飛機都有得j

邊度有人j

香港啲垃圾霉體寫到話幫球隊增添咗一下射門

係咪自己買左波

字面上無錯喎

其實港隊有無機踢352
反正中堅 中場 前鋒都有人可以踢
係差兩隻翼位

me too 不要說了

恆大賺左好撚多 簽佢個時只係千幾萬歐

阻你三分鐘：望做港產法比加斯

我是馬騮，不；是香港巴塞足球學校隊長戴偉浚，或者叫我浚仔都得，只不過我的外表有點像猴子而已。我和大部份隊友一樣，年紀很小便開始踢波，長大後最想踢英超，成為阿仙奴的一員。
爸爸也是足球的愛好者，是他教我踢足球的，也是我其中一個教練。來巴塞之前，他便帶領我有份踢的「小南國」，贏了香港5人足球賽冠軍，我更當選最有價值球員及神射手。不過，爸爸說我沒甚麼領導才能，不明白我怎可當上球隊的隊長。

我目標是成為第二個法比加斯或艾迪巴約，現在只好勤力點，再踢好一點，以改變爸爸對我的睇法。除了足球之外，我也有打羽毛球及網球，但當然沒有踢波那麼出色，我亦愛看這兩項運動。

戴偉浚小檔案
花名︰浚仔
年齡︰9歲
就讀學校︰
聖若瑟小學（4年級）
球隊位置︰中場

別以為在英國球壇立足是一件容易的事，就算球技高超也不足夠。戴偉浚去年仍是青年軍一員時，就有很多義務工作要做。

跟很多英國球會一樣，貝利的青年軍要擔當起「執波仔」的職責，即阿浚去年亦需要為貝利一隊主場賽事在場邊執拾皮球。別以為這是輕鬆的工作，8月英國天氣較溫和，但晚上氣溫亦只有攝氏十多度，在球場空曠的環境下就更冷。周四英聯盃對新特蘭所見，場邊的「執波仔」亦不時磨擦身體保溫，冬天就更難捱。阿浚表示：「我當時要穿上三條褲呢！」

此外，青年軍亦要在球隊完成訓練時收拾使用的皮球、飛碟等物品，但總有一些球員偷懶，戴父表示：「阿浚總是抱怨其他人偷懶，但他又不怕蝕底地多走幾次去收拾工具。別以為教練們不出聲就代表沒所謂，他們是知道的。另外，阿浚亦會在收操後加練，教練們都是有眼見，知道那些球員態度好。」

其實要青年軍做打雜呢種文化我唔係幾認同

唔認同都冇計，一係做，一係唔做

上場對北韓咪踢352囉

上咗一隊班人心諗：我以前都係咁捱，所以你地班細路都要咁捱

true
上場對北韓咪踢352
3中堅 3防中

去左投靠垃垃

撐場大聯盟

下半場開波!
城規會收到一面倒的反對意見，終於決定在15-09-2017(星期五)上午【暫定】召開聆訊，聽取公眾對於沙田石門傑志中心旁邊的休憩用地改劃為單幢樓宇的意見 。

【撑場】鄭重呼籲各位曾經向城規會提出反對申述的人士，踴躍出席聆訊，盡快回覆城規會出席聆訊，或者授權他人，如撐場的代表，為大家提出反對改劃的意見!
📢

蒙通聯 對 飛馬，票價50泰銖

有fb 直播？

呢件 training 黎，
adidas 今年 training template，
理文個件咪一樣，
個時你班友個個都話靚架

我諗係隻色既問題 呢件襯隻色幾肉酸

又老實講，今次轉會除左保連奴有著數之外，兩間球會都無好處，
含大一時間無左個具經驗中場，
搵唔搵到人去頂替成問題，
巴塞就仲on9，40m買個過氣中場，
40m係歐洲搵大把選擇啦

我反而幾認同
有時紀律性就係咁練出來，你睇香港班大帝

仲得閒上連登

true, 40m係法甲西甲英超大把選擇啦
巴塞on99

巴西國家隊主力都叫過氣

問題係用成40m買，
係熱刺踢既時候都唔叫出眾，
但係亞洲踢完竟然仲可以升值?!

含大早個月簽返穆里奇，外援位其實爆咗，應該想用返以前嗰套狗智、黃博文搭佢，問題係老化咗
支超無難度嘅，亞冠就忟

馬迪上年跌晒watt都40m啦
宜家歐洲買人40m真係散子咋

佢都會章簡簡單單但已經已勝理夢

巴塞套現左兩億幾花四千萬買保連奴好合理喎
比起咩柒安祖高美斯好好多 買黎做輪換

睇出面post話佢個主場係呢幾年新起
之前仲用緊運動場

巴西淪落到要用支超球員做主力 ，慘

好cute

加藤友介加盟印尼Gresik United

廢老心態

訓練紀律唔一定要迫班細佬做雜工

港超大部份球會既會章都柒到仆街

足周又話所超

雜工都睇做咩啦，執返自己d訓練道具我覺得幾ok, 執波仔就一半半啦，你話叫佢地剪草洗club house就話姐

執波仔可以感受下現場氣氛

佢國際賽都踢得好咪得
係邊踢又有咩所謂?

但人地世盃外排緊第一
大炒烏拉圭亞軍廷
你又吹佢唔脹喎

都係嗰句，一係做，一係唔做既啫
你唔做，大把青年軍爭住做，如果因為呢樣野而上唔到一隊，咁好唔抵。到時候就會話教練唔俾機會你，喺度怨天怨地。人地俾機會你，係你自己本pea 唔珍惜，咁有乜好講

FF 如果港超球隊自己有錢有地興建主場
應該起乜嘢規模？有乜嘢設施？要有幾多座位好？

太多座位平時又無咁多球迷入場
太少座位又應付唔到亞洲賽事需求

又可以咁睇，你幫球會做呢d, 慳左d錢咪落返訓練資源度

大埔舊將林毅東今夏獲澳門代表隊招入集訓隊，按暫代澳門代表隊主帥的澳門足總技術總監陳曉明計劃，澳門下月初主場出戰亞洲盃外圍賽對印度的名單將在本月友賽馬來西亞前決定

10000-12000

10000-12000 可以擺埋港隊比賽

咩隊起先

其實最好係計劃定 expansion
有需求就去馬

廢咩老，大學生上莊、某d u既hall都係咁啦

南區個會章老套到一個點

true
有中文字真係好柒

傑志果個畫出黎既中文字都幾好喎
香港球會有中文字好合理姐

ff姐 我真係諗唔到邊隊係十年內會有錢買地起球場

老套都好過理文果個咁柒

agger香港球會有中文字好合理 唔好用新細明體OR標階體就得

太多嘥錢，5000咪算

為配合新一年度馬季季前電腦系統測試，香港賽馬會宣布，各項投注途徑包括場外投注站、電話投注及互動投注服務，服務時間將作出特別安排，各場外投注站明日（14日）全線休息，而電話投注及1886電話投注自動服務系統、互動投注服務，亦會於下午2時至翌日凌晨2時暫停服務。

一般球會 5000
亞洲賽常客 8000-12000
港隊 15000-20000

如果計埋南華 其實幾有懷舊感覺 本土特色

呢方面大埔嘅設計就好啲啲

大埔果個唔係同區議會果個一樣樣架咩

本來南區錨咁樣都ok

右邊個綠色係？

東方增兵誓衛冕ABL冠軍, 簽入德國次級聯賽MVP、菲律賓國家隊主力球員Christian Standhardinger, 依家代表緊菲律賓打亞洲盃, 場均15.5分, 6.5個板, 效率係隊中No.1

就咁用上邊果個其實幾靚
簡簡單單

人哋雞平小家加小減都好過你

btw 18區啲標誌都幾垃圾下
唔講設計得好唔好 係得南區同沙田叫有啲meaning 其他嗰啲完全唔知做乜撚 尤其荃葵觀

原來仲寫埋ltd

你學雞平放個波上去咪算囉

重點係波衫顏色完全唔夾

diu
簽嚟甲一都冇得出
btw甲一幾時增加外援quota

研究緊居港球員住3個月就得, 應該吸引到d好d既外援打

雞左班尼斯 用另一個外援打甲一啦

老老豆豆 大埔果個都ok

不過拍落馬超/泰超度 人地又鯊魚又老虎又麒麟 極有霸氣

但冇端端搵隻動物加落個徽到又好似好怪 完全唔關個會事

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.2

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至12.8.2017)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

法叔今日又有比賽

屯門果個有海豚都幾靚 除左屯門果兩隻字

川崎前鋒

今日對苦力唔睇喇，今日分分鐘係人情波
仲要球迷本身都覺得人情波冇問題，要「交朋友」

香港球隊一係區隊
一係就老牌球隊個徽最少用左半世紀

why 人情波

設計，marketing
要錢？不了

閔俊麟、常飛亞、楊挺等都係富力借將
依家苦力要爭亞冠位，貴州護級壓力又輕左，咪可能會

大鳩頭?

講起FM
究竟點改預備組&U18

兩場都睇
tsun dai唔知有無得出後備？

睇體育系先

足總fb話"下個星期同大家公佈(港澳埠際賽)初選名單"

add nation rules->advanced rules
(其實editor本身好多bug)

推動足運：小南國本土新星搖籃

戴偉浚小時候踢過一支名為「小南國」的球隊，這隊伍孕育出陳俊樂、黃梓浩、梁諾恆等逾10名職業球員。原來小南國是戴偉浚父親出錢出力，與其他球員家長合作組織的球隊。

戴父在機緣巧合下，認識到幾位球員的家長，並合力組織小南國這支球隊，他說：「大約在2006年，受到邀請贊助一下這些小朋友的裝備和訓練，令他們可有更多機會訓練，贊助費不算多，一年幾千港元。」當時帶領小南國的教練，是愉園名宿梁帥榮，其後前南華中場岑國培亦執教過。

當時戴父曾多次安排小南國北上訓練，平時一周訓練四次。球隊在國內亦有知名度，全盛時間有四個組別，其後受到東方贊助，提供球衣和教練，小南國就用上東方名字作賽，其後執教過的分別有李健和及鍾皓賢。戴父指：「這很重要，節省不少教練費。」戴父特別鳴謝梁守志、李健和、羅繼華與鍾皓賢，幾位出力幫助小南國。另外亦要感謝小南國球員的家長，對球隊出過的每一分力。

又係港澳埠際賽台柱？

執波仔可以現場睇走位都唔可以叫錯啦

邊到踢

9月2號香港，未公佈咩球場

小西灣 1.25
蒲崗村 2.07
九龍灣 5.38
旺角場 89.64
大球場 100
城門谷 999

唔明點解之前千揀萬揀要揀屌閪灣 正正常常踢旺角有咩問題

法叔打緊畜力

南華會徽都幾有特色

飛馬用第隻色靚勁多

他日真係加盟傑志咪做到

ching心水清

法老FC 1-0 畜力

又話讓波

貴州d波順過黎兵時期好
不過人腳係勁左

富力外援中堅red card

有馬利奧蘇亞雷斯

R&F不能買入非香港球員
係咪幾季之後會變全華班

2018河水盃請貴州踢啦

歐沖

欖球場

閔大人入波唔剷草

7:30

東迷準備燒波衫

好似幾勁

富力真係差個萬能球員, 建議係RF調個上去

托利晃

係天秀站隔離

我估將軍澳
其實港隊贏梗 有乜好睇

首先要有件衫先有得燒

法佬mark到沙希域一d表現都冇

勁

今年kim sir話港隊大部分出u22，港澳埠

淨係睇左下半場
法叔爭頂贏晒咁濟

A隊去左星馬作客, 旺角場可以俾B隊用?
就算唔係旺角, 應該都唔會輪到將軍澳掛

係考驗
要真本土 反入藉兵 反假鬼
依家主場出全土炮
睇下有幾多人真心入場支持

之前女子都將軍澳踢 呢場波唔算重要所以我估將軍澳

呢個我唔識改
好似要create new competition
但會好煩有排改

未去英國前已經加盟傑志啦

我是馬騮，不；是香港巴塞足球學校隊長戴偉浚，或者叫我浚仔都得，只不過我的外表有點像猴子而已。我和大部份隊友一樣，年紀很小便開始踢波，長大後最想踢英超，成為阿仙奴的一員。
爸爸也是足球的愛好者，是他教我踢足球的，也是我其中一個教練。來巴塞之前，他便帶領我有份踢的「小南國」，贏了香港5人足球賽冠軍，我更當選最有價值球員及神射手。不過，爸爸說我沒甚麼領導才能，不明白我怎可當上球隊的隊長。
我目標是成為第二個法比加斯或艾迪巴約，現在只好勤力點，再踢好一點，以改變爸爸對我的睇法。除了足球之外，我也有打羽毛球及網球，但當然沒有踢波那麼出色，我亦愛看這兩項運動。

ching sick ball

鬼唔知咩，咁佢講到返黎淨係會踢東方呀嘛
東方係阿仙奴
巴塞足球學校係巴塞
咁藍鳥咪

tko wfc到我都忘記左

專出25

你十七歲嘅時候做緊乜？預備公開考試？搵學校 搵工做？定係無所事事？各位嘅答案可能好唔同，但對戴偉浚（Tsun) ，呢位近期曝光率大增嘅貝利中場黎講，17歲嘅佢已經得到英甲球隊開出職業合同，成為第二個征戰英國職業聯賽嘅香港人。究竟佢點睇自己嘅前途呢？

自小愛足球

生於香港，受父親影響下自小鐘意足球，細細個就加入巴塞足球學校 同 東方青年軍。Tsun 就坦言「其實我主要都係踢東方嘅青年軍，加入巴塞足球學校都係為咗可以有更多出國比賽嘅機會！」

與雷丁不合 毅然離隊

11歲同父親去到英國，先後效力雷丁（Reading）同貝利（Bury），同時亦繼續自己嘅學業。而同唔少運動員一樣，Tsun亦計劃將來修讀運動科學。被問到點解離開自己喺英國嘅第一間球會 雷丁 ，Tsun就咁講「我覺得自己係技術型嘅球員，可惜球會並唔重視同需要，所以就離開雷丁。」

獲得職業合同

及後於2016年加盟英甲球隊貝利，經過不斷嘅訓練，今季（2017-18）終於獲得自己嘅第一張職業合約，Tsun有咩感受？「獲得職業合同可以話係我黎英國嘅其中一個目標，我知道喺英甲成為一個職業球員將會係非常困難，但亦係我一直以黎嘅夢想，就好似全世界最好嘅工作咁。」

Tsun下季將會成為職業球員

被逼放下學業

不過，成為職業球員亦代表Tsun要暫時放低自己嘅學業。「讀書同踢波，基本上冇可能同時做得好，作為全職嘅足球員，我就必須放低學業，專注踢波先可以有更大嘅進步！而我亦相信，香港球員往往要一邊踢波一邊讀書，成為球技進步嘅絆腳石！」

Tsun希望修讀運動科學

循序漸進 不急功近利

貝利近年升上英甲，上季排第19，今季放走多名一隊成員，重組球隊，亦間接令Tsun獲得職業合同。咁佢下季又有咩目標？「球隊方面就希望爭取升班，自己就希望能夠儘力搶到隊內嘅正選位置。」長遠嘅目標係又係咪踢英超？「我唔敢諗太多，只可以一步一步咁進步自己。」

Tsun上星期正選對陣新特蘭

兩地球員差距大

Tsun喺英國踢咗6年，深深感受到香港球員同英國球員嘅差距。「其實無論係身形、技術、體能上其實都差好遠，兩地球員嘅實力根本講唔上係接近。」可能就係因為咁，Tsun亦要比隊內其他球員花更多時間訓練，爭取上陣嘅機會。

大部分嘅球員，都會有自己嘅偶像、遇到困難嘅時候，亦會有一句座右銘，奇怪嘅係，Tsun竟然兩者都冇「我並冇偶像、座右銘。對我黎講，我只會時刻提醒自己要保持紀律，努力訓練先可以成為一個好球員。」

來季睇好東方

講完英國，又講返香港，上屆東方失落聯賽冠軍，傑志成三冠王，Tsun卻覺得東方今季會贏返聯賽冠軍。「可能因為我細個係踢東方，所以一直支持東方，而如果將來有機會返香港踢，我亦只會踢東方！」咁Tsun又想唔想踢港隊？「呢樣嘢並唔係我決定嘅，宜家只想做好同專注返喺英國嘅發展，唔諗太多其他嘢。」

Tsun明言 如果返香港，只會踢東方

不求曝光 只求上陣

最後，問到Tsun有乜想同香港支持佢嘅fans講，佢竟然話「我唔覺得自己有fans，我唔係亦都唔想好似某啲球員咁，成日喺新聞媒體上宣傳自己，爭取曝光率。我踢波並唔係想大眾識我，或者增加知名度，我踢波只係為咗達到自己嘅目標、實現理想！」

小結

可能Tsun真係講得啱，香港嘅年輕球員卡喺樽頸嘅其中一個原因，就係學業同踢波未能取捨，阻礙自己嘅進步，正如佢所講" You wont make it or play at a good level if you do other things at the same time"

英超，可以話係所有足球員嘅夢想，Tsun同大部分球員一樣都有呢個夢想，但唔同嘅係，佢更嘗試將夢想實現，你可能話，「11歲去英國，咪又係靠……」得確，要長期去英國讀書、踢波並唔係每個家庭都能夠負擔，但若果Tsun冇對夢想嘅追求，對目標嘅堅持，對訓練努力嘅態度，又點會成為第二個喺英國踢職業聯賽嘅香港人呢

嗰句又要讀書係咪抽樂仔水？

睇蘋果訪問，似乎係佢老豆嗰陣先申請移民，而唔係本身有bc咁

True 移民先有 移民前一直揸特衰

睇下簫乜乜嗰啲入唔入場囉

屌你又話wfc 講黎做乜

岩岩邊個話法叔同畜力打人情波
出黎俾交代啦喂

全本土陣 好撚有歸屬感 應該會爆場

收幾錢？

東亞病夫隊

半年前我賭作客吉爾吉斯都淨係輸一球
唔覺得仲係100%的波

本土有村架純
笑撚死人咩

咁中超真係成日有嘛，睇下北方劉關張

講緊邊撚個

"The standard is actually quite high. I was exposed to Asian opponents playing with the Joeys and the Young Socceroos, so coming to Hong Kong I thought it would be equal to maybe the NPL 1 in NSW,” he said. “I was quite surprised really – I think the top two or three teams would do quite well the A-League.”

客套說話姐
港超咩水平心照la

諗起U23河水盃

要吹大小小
如果俾人知佢踢緊養生波 冇人執佢返去a league

廢kim應該會搵埠際賽專員主席同michael踢

港超聯係咪都有主題音樂？記得好耐之前有人貼過

定係就係之前足球明星頒奬禮成晚播住個首 ？

【馬爾代夫，亞洲門將天堂？】
港超同甲乙丙呢啲垃圾波未開，所以睇緊其他優良波解悶，搵到最近一場馬爾代夫超聯超級無敵精彩巨戰足本重溫，由Maziya SC(馬玆亞)對New Radiant SC(拉迪恩)，精彩到睇咗唔夠兩個字就訓著咗。如果有留意香港球隊踢亞洲賽嘅球迷一定對呢兩支馬代職業球隊有印象，早喺90年代拉迪恩已經同香港球隊交過手，去到千禧年中拉迪恩更係香港球隊踢亞協盃分組賽嘅常客，間唔中香港球隊都會輸畀佢哋。
雖然VB變返業餘球隊踢低組別，不過近年馬玆亞、TC體育會、Green Streets(綠街)等職業球隊冒起，拉迪恩再唔係大晒，好似年初舉行嘅馬爾代夫超聯前奏2017 Malé League(馬累聯賽)咁，馬玆亞、綠街、拉迪恩、TC、勝利競技嘅積分都非常接近，大家實力唔係差太遠，再唔係一兩隊玩晒嘅局面，競爭比以往刺激同大啲。
各支球隊加碼後職業外援數目都多咗，綠街就辜向烏克蘭球員埋手，加盟嘅有效力過Chornomorets Odesa(敖德薩黑海人)嘅中堅Petro Kovalchuk，馬玆亞就簽克羅地亞小國腳Andrej Kerić，TC都有聖文森及格瑞那丁國腳Cornelius Stewart，拉迪恩都唔執書搵咗兩個有西甲經驗嘅西班牙外援幫拖。
而馬代最欠缺係門將，所以大部分球隊都起用外援門將，而且特別鐘情亞洲人，所以你可以見到吉爾吉斯前國門Ruslan Amirov、斯里蘭卡現役首席國門Sujan Perera，敘利亞前國門Mahmoud Al-Youssef同尼泊爾國門Kiran Chemjong、日腳東風淳等門將亮相馬代超，話唔定之後會有更多來自五湖四海嘅亞洲門將去到馬爾代夫踢波，就算係香港澳門球員畀馬爾代夫球隊mark實都唔奇呀，去馬爾代夫唔止係玩水同飲美祿咁簡單，都可以去踢波嘅姐，唔係睇完中國性幻想鳩吹馬爾代夫冇職業球隊嘅文章就以為馬爾代夫得街波踢呀嘛？

我島大頭

第72屆港澳埠際賽

決選名單及詳情如下:
彭梓鍵 (九巴元朗)、曾文輝 (南華)
曾錦濤 (東方龍獅)、李毅凱 (傑志)、陳衍光 (九巴元朗)、劉學銘 (冠忠南區)、黃梓浩 (理文流浪)、梁諾恆 (南華)
黃俊皓 (香港飛馬)、談樂軒 (九巴元朗)、陸志豪 (冠忠南區)、陳俊樂、李嘉耀 (和富大埔)
黎洛賢 (香港飛馬)、夏志明 (冠忠南區)、許嘉樂 (理文流浪)、林學曦、羅港威 (南華)

正選：
曾文輝、曾錦濤、李毅凱、黃梓浩、梁諾恆 、黃俊皓、陸志豪、陳俊樂、李嘉耀、羅港威 、林學曦

門仔入選
之前肥邱有無入選過港隊？

戰果快報，流浪係馬拉約戰有韋爾坐陣既馬甲球隊霹靂隊，最終以0-1見負

正選

bury fc

Will grigg

diu啊
啫係呢堆人落選A隊，冇得打馬拉？

屌 陳俊樂冇得打馬拉？

kim sir算閪數啦 咁都選閪仔

大家有無睇過啲隊名

做乜鳩貼舊文又唔講清楚

Fake news

冇 我錯 屌佢老尾

又唔係fake既 係old姐

雯B重出江湖，巧揀棟

上年ga

咁鍾意FF陣容就寫FF啦

見到「南華」都應該知唔係今屆啦 ⋯⋯

雯B返來了

Wigan vs Bury links？

貼old news好過貼fake news嘅

冇聲

搵人叫佢開聲

有聲了

Bury白衫？

又OFF左

係咪斷正

FB 爆足 有live

goooooooooooooal

屌喇星以為白衫bury
不過1-1了

飛馬利馬睇緊
佢知唔知自己睇緊咩